［廢土］陶君行：陳浩天今次既目的其實係想累死泛民！

唔想睇
有咩point?

一路走來

仲有泛民泛民?

垃圾台 垃圾人，日日陰謀論 私怨上腦

始終唔得

屌，泛民累唔累遲早都同香港一齊死架啦

幾年前曾經有機會喺土瓜灣打柒佢
（夜晚 工廈入面）

好後悔淨係屌柒佢

廢土建制b隊 今次做到出晒面

仲有城寨都出來吠

城寨 D100 花生台 肥佬黎 全部都垃撚圾
泛民幾時先死全家

普通襲擊要坐監

泛民死絕, 香港重生

要死就快

拉唔到唔駛坐

所以重點係「拉唔到」

泛民要死就快, 唔好等下個禮拜

嗰次自己地頭周圍又靜真係唔難走得甩